吹呀？ 我係要開住遮行入面

吹呀？ 我係要開住遮行入面

岩牙

唔抵得所以負皮啊？

叻